Waarom niet uw bekroonden hang moordenaars?
Omdat ze bang is de man vrienden schieten in de rug, in het donker en dat is precies wat zij zou __ doen.
"Zodat ze altijd goed doen; en vervolgens een _mens_ gaat in de nacht, met honderd gemaskerde lafaards op zijn rug en lynches de rascal.
Uw vergissing is, dat je niet mee een man met u; dat is een vergissing, en de andere is dat je niet in het donker en haal de maskers.
Jullie _deel_ van een man--Buck Harkness,--en als je het nog niet had hem om te beginnen zou je een rekening in te blazen.
